<resources>
    <string name="app_name">Warcraft 3</string>
    <string name="buttonRace">Узнать о расе</string>

    <string-array name="race">
        <item>Альянс</item>
        <item>Орки</item>
        <item>Ночные эльфы</item>
        <item>Нежить</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="Description_of_race">
        <item>Люди – выбор наиболее оптимальный для новых игроков. За счет эффективных оборонительных сооружений при игре за людей лучше всего работает классическая тактика в стратегиях: настроить укрепления по периметру города, неспешно плодить новых юнитов и в последствии отправить армию для победы над противников. С другой стороны люди в крайней степени нуждаются в постройке новых ферм, чтобы увеличить максимальный запас юнитов, что вместе с быстрым расходом ресурсов заставит со временем расширять владения и строить новые базы возле золотых рудников. Среди других особенностей людей в Warcraft 3 – низкий запас здоровья, который компенсируется броней.</item>
        <item>Орда более универсальная раса, которая годится как для планомерного строительства армии, так и стратегии в стиле «Блицкриг» за счет первых юнитов в лице бугаев, обладающих высоким уровнем здоровья, и нетопырей, использующихся в качестве ПВО. При игре за орду стоит помнить, что у расы нет юнитов невосприимчивых к магическому урону, зато орочий маг шаман позволяет значительно усилить юнитов за счет способности «Кровожадность». Также отметим героя «Мастер клинка», обладающего самым высоким уроном за секунду времени среди всех юнитов в игре. Настоящая машина смерти.</item>
        <item>Ночные эльфы вобрали в себя полезные особенности всех рас, но в тоже время требуют определенной привычки при игре. Как и нежить, ночные эльфы подойдут для стратегии «ударь и беги» за счет огромного количество дальнобойных юнитов. В целом же армия ночных эльфов хоть и обладает высоким уроном, но из-за практически полного отсутствия брони нуждаются в поддержке героев, каждый из которых к концу матча может стать могущественным оружием. Также не забывайте улучшать Древо Вечности до третьего уровня, чтобы открыть лучших бойцов.</item>
        <item>Нежить лучше всего работает по стратегии «ударь-беги» и позволяет проводить молниеносные матчи за счет мощных начальных юнитов. Например, те же могильщики (некроарахниды в Warcraft 3: Reforged на русском) отлично подходят как для наземных, так и воздушных персонажей. Также в случаю с нежитью хорошо работает и защитный стиль игры на манер людей. Отдельно отметим обсидиановые статуи. Если вы хотите сделать армию нежити практически неуязвимой, не забудьте запастись парой-тройкой обсидиановых статуй. Еще один полезный бонус расы – зиккураты, пополняющие запас армии и выступающие в качестве защитных сооружений.</item>
    </string-array>
</resources>